{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162165?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메종드플로라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時、チェックアウトは11時です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿の掃除時間は11時から15時までですので、必ず時間を守ってください。 部屋ごとに定められた収容人数を超えて入室することはできず、予約された人数以外は入室できません。 キャンセル料は予約前に必ずご確認ください。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生することがあります。 この場合、先に決済された予約件が優先されます。 客室やその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 最大定員を超える入室は禁止され、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 退室時、飲食物とゴミは分別してください。 施設に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 貴重品紛失時の責任は利用者にありますので、管理してください。 施設物の毀損及び破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は状況によって利用制限される場合がありますので、予約前にご確認ください。ペットは入室が禁止され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 退室時は客室整理後に点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却する必要があります。 予約状況によって予約ができなかったりキャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがあり、その場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済される場合があります。 遅い入室の際には事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペットが許可されていない場合もありますので、ご確認ください。 当日ご予約後の当日ご利用は不可となることもありますので、事前にご確認ください。 未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 利用案内 : 予約特典、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "部屋の収容人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "部屋ごとに定められた収容人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつご確認すればよいですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室やその他の施設は他のお客様のためにきれいに使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧威な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "部屋で調理をすることはできますか？",
            "answer": "部屋での魚やチョングクチャンなどの調理は禁止されます。指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に決済された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時のキャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の販売金額に基づいて策定されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 860,
        "QA": 523
    }
}